港島嘅唔好落任何地鐵站！

班狗落哂閘機位陰你地啊

邊個地鐵站有廁所